韓國通宋芝齡變富貴「輪后」 揸百萬跑車 請專人服侍愛犬：每朝5點起身睇住個市

藍，但真心幾勁

又老又醜樣又無料，唔賭仲有咩路可以行丫。

她平日揸價值百萬的瑪莎拉蒂跑車出入，排場十足。同時還養了一隻至少10萬身價的波索獵犬，名種狗當然有非一般待遇，宋芝齡不只請來專人服侍愛犬，每日更要為牠準備三文魚、牛扒作餐食。養一隻波索獵犬，每月至少花上8千元，認真富貴。宋芝齡家中有三位工人，男傭專責照顧愛犬，兩位女傭則負責打理屋企。

隻狗都食得好得好多人

開兩番生意+炒嘢都掂
幾多人一樣都做唔到

佢間金融公司咩來歷

招商證券

死臭閪

仲養唔養狗

利申 識自己抺屎

臭閪藍屍

呢啲撚樣呃飯食呃咗咁多年

咁有錢好心就整整佢啦

賣輪就發達
邊有人炒輪會發
不如炒option

你假設佢冇整過

咁都好吹奏 笑𠹌咗

似係做sales 或者 經紀

鬥黃時 藍絲密蜜賺

手足出番嚟成為社會垃圾

［612基金需要大家幫手］只餘143萬，而4月大約要1500萬支出

我成日以為佢係陳智燊老婆

宋慶齡